1979年嘅伊朗大使館人質危機遲早會喺香港再上映

攻入美國駐香港領事館嘅將會係一批有黨衛軍包庇嘅藍屍/紅屍恐怖份子

1979年伊朗大使館人質危機

好似班加西咁

push

最怕佢唔咁做

等同宣戰

攻得入去 就有好戲睇
班加西打足13個鐘 唔知中環會唔會變廢墟

係有機既. 但去到呢一步應該最少都要美國宣佈香港獨立地位終結, 美國撤資撤人先有機會. 相信最快都要年尾.

marine打主守. 守花園道領使館既話應該出面中環金鐘無乜事
但美帝一反攻. 基本上係南海既第七艦隊會先同解放軍接戰. 跟住就係香港戰爭.

其實我想發生

日本/台灣既美軍都會出動, 到時就會係南海,台海同時開戰.

所以攻得美領. 跟本應該一早香港已經攬炒咗. 無哂關係法,無哂獨立地位關稅區, 泛民入哂新彊嶺.

邊有可能，班撚屌建制個鳩個講錢，做場大龍鳳就有機

剩係救美領事 同入面既敏感資料都已經夠出seal team

就算攻入去都無咩可能開打
當年伊朗都無打 又係制裁制裁
打條春咩

我認為美領唔會夠人力物力守到第一波解放軍攻勢. 係睇有無缺口逃走到. 只有係等艦隊到達反攻上岸. 攬炒後既香港,仲留得係美領入面既美國人/工作人員真係要預咗隨時犧牲

如果呢刻香港人發動另一波反擊

Division !!!
Agent !!!!